我和查查合唱了今天最好勿生仔rock版 1分鐘

你咁多佳作, 真係要慢慢聽先聽得哂喎